(更新版) (緊急)攬炒巴同登報眾籌巴請入黎睇睇

先Quote條新聞:
英國廣播公司外交記者蘭茲代爾（James Landale）分析指，中方近期的言論赤裸裸公然藐視《中英聯合聲明》，令英國非常憤怒，更即時傳召劉曉明訓斥，認為雙方如此針鋒相對有機會演變成兩國外交的重大問題，英國外交部近期亦高調處理，已向中國政府表明，中方必須尊重香港人應有的權利。首相文翠珊周三亦公開表明，已在G20峯會直接向中國領導人表明對香港問題的關注，她說：「香港的高度自治以及享有《中英聯合聲明》提及的權利及自由應該受到尊重。」

我覺得而家係用獨立宣言出招既最好時機, 應該全力谷呢樣野先，中共俾左個好好既位我地。我地真係可以全球登多次報去主動講返我地香港市民都認為JD已被breached，請國際"被動介入"而唔係主動介入，詳情請睇下面個post。如果由你地兩個團隊去攪，我相信會事半功倍

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

How PRC has breached the Sino-British Joint Declaration:

1. 香港人的言論、集會和新聞自由等等已慢慢被中共奪取。其中最明顯既就係新聞自由，警隊多次係公共場合都阻止記者進行攝錄及採訪，6月12日更以暴力對待記者。香港的大多數書店已經係中聯辦所控制，加上2015年既銅鑼灣書店事件更加令人覺得香港既出版自由已經蕩然無存。而香港民族黨亦於2018年被保安局局長禁止運作，言論結社自由被嚴重剝奪。

Joint Declaration主文第3段(5):
The current social and economic systems in Hong Kong will remain unchanged, and so will the life-style. Rights and freedoms, including those of the person, of speech, of the press, of assembly, of association, of travel, of movement, of correspondence, of strike, of choice of occupation, of academic research and of religious belief will be ensured by law in the Hong Kong Special Administrative Region. Private property, ownership of enterprises, legitimate right of inheritance and foreign investment will be protected by law.

2. 香港不再享有高度的自主權，立法、執法和司法機關皆受到中共壓力而不再獨立公正。特首和立法會選舉已被中共操控，顯而易見。自董建華政府以來，香港的行政和立法深受中共影響，而且更有嚴重惡化之勢。此外，在2018年法庭審議梁天琦等5人暴動案
時，午開庭指司法機構收到一封投訴電郵，電郵附上一張相片，顯示4名陪審團的容貌，電郵上留有「還有好多......」字句。有合理懷疑陪審團是在被施壓甚至是威脅下作出決定。

Joint Declaration主文第3段(2):
The Hong Kong Special Administrative Region will enjoy a high degree of autonomy

Joint Declaration主文第3段(3):
The Hong Kong Special Administrative Region will be vested with executive, legislative and independent judicial power, including that of final adjudication.

3. 香港的財政並不獨立，中共多年來間接地淘空香港政府財政儲備。香港多年黎以高深圳、東莞近7倍的天價購入東江水；大白象工程如三跑、高鐵及現在將撥備的明日大嶼，皆是天價工程及有私相授受之嫌。

Joint Declaration主文第3段(8):
The Hong Kong Special Administrative Region will have independent finances.

Joint Declaration Annex I 第V段:
The Hong Kong Special Administrative Region shall use its financial revenues exclusively for its own purposes and they shall not be handed over to the Central People's Government.

最後以上提及過既都應該係要回歸後維持50年不變。

Joint Declaration主文第3段(12):
The above-stated basic policies of the People's Republic of China regarding Hong Kong and the elaboration of them in Annex I to this Joint Declaration will be stipulated, in a Basic Law of the Hong Kong Special Administrative Region of the People's Republic of China, by the National People's Congress of the People's Republic of China, and they will remain unchanged for 50 years.

4. China said the joint declaration with Britain over Hong Kong, was a historical document that no longer had any practical significance
明顯地, 中國完全無意遵守聯合聲明. 基於中國此一聲明, 再加上之前中國的毀約行為. 故此, 應視中國已單方面毀約. 北京、南京及界址條約本身並沒有被取消, 而只是英中聯合聲明以新約蓋過三條舊約. 當英中聯合聲明被毀約時, 理應回到北京、南京及界址條約上. 故此, 香港市民請求國際社會及英國，協助港人重回北京、南京及界址三條條約上

仲有其他巴打幫手translate左英文版睇下arm唔arm洗做下reference

其他同意既巴打幫推 thanks....

push

我要飲水

追完舊post
Push

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

五真係要set deadline

呢個直接好多，亦都容易獲得支持

當英中聯合聲明被毀約時, 理應回到北京、南京及界址條約上. 故此, 香港市民請求國際社會及英國，協助港人重回北京、南京及界址三條條約上

呢個會好大爭議

推

推呢邊

呢個post入面講嘅，係五點，尤其是第五點set 完deadline後，港中殖民政府無回應之後嘅升級手段嚟啦

推呢個
我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

咁JD breached之後，技術上點會唔係回到三條條約上呀？？？

我無野講

一推再推

做實事嘅

agger,呢樣連本地市民都未有共識,仲想搵真。外國勢力幫拖,難d wo

不過點都要make some noise,打人權法治經商牌,召喚外國左膠同商家,起碼叫令中共難堪同谷下本地士氣

上回提及宣言字眼問題

我地可以討論下共同目標係咩

主要係脫共？

次要係獨立 / 政改 / 歸英 ？

揾返相應嘅reference support我地 又或者做下數據統計了解民意大家一齊諗下 實現二次登報

上

宣言之前，一定要畀deadline五點訴求。即係包埋under現政權真普選。deadline過後無真普選。呢個post個宣言，就係升級手段嚟。咁樣先有提高叫價嘅大義

只有講高度自治，外國想做嘢先出師有名
脫中、歸英；可以預計啲鬼佬唔會show你

幫推

關於普選方面,是否應該配合埋美國國會個邊,等佢地過左先一齊出?

btw,個act而家進度點

from 上個POST既討論, 我覺得就咁俾返個statement話我地香港市民覺得JD失效，客觀地陳述講返果3份條約仲有效! 點解讀就唔係我地既事 XD

好方向~~~~推

當香港改變唔到香港時，我地HongKongers就要借世界嚟改變香港。

5個訴求固然重要，但而家政府點都唔9 SHOW我地，要試下先解決問題既根!

當英中聯合聲明被毀約時, 理應回到北京、南京及界址條約上

都要。timing都好重要。所以要睇吓個deadline點set

推

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

推啊！
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

push
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

雙普選個時間，美國已經set咗係2020。
咁要搞即係而家搞。所以包括普選在內嘅五點訴求，就算個deadline set做七月底照正都唔過份。deadline過後就可以眾籌登報，港人自行宣佈中國breached Joint Declaration.

你手上無升級嘅步驟的話，用乜去叫港中殖民政府回應？

Pish

我愛攬炒

幫推新po

我要攬炒

多謝幫推

推
讀完好似無左件事咁

628全球頭版出現後，HongKonger E個名字唔多唔少都能代表真正香港人嘅心聲(我更認為它更擁有係世界上嘅話語權，更代表香港狀況), 所以我極贊成就著一國兩制，中英開火時参上一腳，内容一定要中立，先不要提出要什麼訴求，正如背心巴打講”主動提出(我哋)，被動介入(世界各國)”，到時機許可時，我們才提出訴求。(因局勢可能有變，訴求更彈性。)

當然，我可能太理想化。所以希望各位有能之仕多多討論。

我唔該你地咪再亂黎

一日到黑賴死要o係
中國管治框架下
要點點點

抵政府唔理你地

我覺得字眼上唔好講讚成一國兩制, 咁就已經唔中立

講返上面所講既, state返 JD breached and we should go back to the 3 treaties 就似夠?

同意

推一推1

表達一國兩制在香港失衡！
究竟一國兩制還是否全在？
世界各國如何訂義一國兩制？
香港人應該要如何面？

以上是我個人的感想。

太心急現階段會偏離民主自由呢個要求既方向上，可能跌入國內政治立場既分類，外國難啲出手幫手
不過發聲都好，保持國際聲音上有我哋更多選項，叫下好喇唔好太大期望

前面提過，係包括雙普選內嘅五點訴求，deadline過咗之後，港中殖民政府都仲當我哋臭四，之後先會咁提出

Pishh

我只想在中英就一國兩制開火時，借機參上一腳，現階段本人還沒意識要香港獨立，自主等敏感提議。
只想引發全世界關注問題所在。

JD已被breached
The Sino-British Joint Declaration has been breached.

請國際"被動介入"而唔係主動介入
It would be very grateful if the international society could face the predicament of Hong Kong squarely and intervene in it indirectly.

英國廣播公司外交記者蘭茲代爾（James Landale）分析指，中方近期的言論赤裸裸公然藐視《中英聯合聲明》，令英國非常憤怒，更即時傳召劉曉明訓斥，認為雙方如此針鋒相對有機會演變成兩國外交的重大問題，英國外交部近期亦高調處理，已向中國政府表明，中方必須尊重香港人應有的權利。首相文翠珊周三亦公開表明，已在G20峯會直接向中國領導人表明對香港問題的關注，她說：「香港的高度自治以及享有《中英聯合聲明》提及的權利及自由應該受到尊重。」
The order of the international society would be adversely influenced by the disputes over the issue in Hong Kong. According to the analysis by James Landale (2019), the British are so infuriated by the PRC Government’s disdain towards the Sino-British Joint Declaration that they have summoned the ambassador Liu Xiaoming to give him a dressing down immediately. It has been perceived that a serious diplomatic issue between the two countries would be provoked. Theresa May had raised her concerns directly with Chinese leaders at the recent G20 meeting (BBC News, 2019). The stance of the UK was further consolidated by May’s statement on 3 July 2019. “It is vital that Hong Kong’s high degree of autonomy and the rights and freedoms set down in the Sino-British Joint Declaration are respected,” May said in parliament (Geron, 2019).

BBC News. (2019, July 03). Hong Kong protests: China tells UK not to interfere in 'domestic affairs'. Retrieved July 4, 2019, from

Geron, J. (2019, July 03). UK's May urges China to respect autonomy in Hong Kong. Retrieved July 4, 2019, from

How PRC has breached the Sino-British Joint Declaration:
1. 香港人的言論、集會和新聞自由等等已慢慢被中共奪取。
其中最明顯既就係新聞自由，警隊多次係公共場合都阻止記者進行攝錄及採訪，6月12日更以暴力對待記者。香港的大多數書店已經係中聯辦所控制，加上2015年既銅鑼灣書店事件更加令人覺得香港既出版自由已經蕩然無存。The freedom of HongKongers, with the freedom of speech, freedom of assembly and freedom of the Press included, are gradually exploited by the PRC Government. The freedom of the Press would be the most obvious example. The HK Police Force has made every effort to prohibit the Press from recording and interviewing. Worse still, the Press was violently treated on 12 June 2019. Moreover, most bookstores of Hong Kong are controlled by the PRC government. The Causeway Bay Bookstore Incident in 2015-2016 further indicated the vanishing freedom of the Press. Lee Po, a person-in-charge of the Causeway Bay Books and a British citizen, ‘was disappeared’ in late December 2015. According to BBC News (2016), he was said probably to be ‘involuntarily removed from Hong Kong to mainland China. And this has been generally perceived as the act of the Mainland Police Force appointed by the Central government of the PRC. According to Phillips (2016), Lee appeared to have been snatched in the afternoon on 30 December after being lured to a warehouse in Hong Kong where his company stored its sensational tomes on communist party chieftains. Lee was targeted since his company, Causeway Bay Books, has published a multitude of books expounding power struggles and scandals in the Communist Party (O'Neill, 2016). However, Hong Kong residents shall have freedom of the Press and of publication with reference to the Article 27 of the Basic Law. The personal security of Lee Po was under serious threat largely because of the publication of the sensational books sold by him. It definitely goes against with the freedom of the Press and of publication granted by the Basic Law and the Sino-British Joint Declaration.

2. 香港不再享有高度的自主權，立法、執法和司法機關皆受到中共壓力而不再獨立公正。特首和立法會選舉已被中共操控，顯而易見。自董建華政府以來，香港的行政和立法深受中共影響，而且更有嚴重惡化之勢。
High autonomy is not going to be enjoyed by Hong Kong since great pressure has been exerting on the Legislative, Judiciary and Law enforcement authorities by the PRC Government. It is not difficult to see that the Elections of the Chief Executive and the Lawmakers have been controlled by the PRC Government. The Executive and Legislative Branch has been largely influenced by the PRC Government since the governance of Tung Chee Hwa and the problem is not compounding. The Joint Declaration indicates that The Hong Kong Special Administrative Region will enjoy a high degree of autonomy except in foreign and defence affairs which are the responsibilities of the Central People's Government. Without doubt, it is at odds with it.

3. 香港的財政並不獨立，中共多年來間接地淘空香港政府財政儲備。香港多年黎以高深圳、東莞近7倍的天價購入東江水；大白象工程如三跑、高鐵及現在將撥備的明日大嶼，皆是天價工程及有私相授受之嫌。
The financial resource allocation of Hong Kong is not independent as the PRC Government has been keeping on extracting the financial reserve of the Hong Kong Government. Hong Kong has been importing Dongjiang water at a high price which is almost 7 times of that of Shenzhen and Dongguan. White Elephant Projects, such as the Third Runway, Guangzhou-Shenzhen-Hong Kong High Speed Rail and Lantau Tomorrow which is to be under preparation for funding -- to name but a few, are not only at an extremely high construction price, but also are suspicious to corruption. With reference to the Annex 1 of the Joint Declaration, the HKSAR shall use its financial revenues exclusively for its own purposes and they shall not be handed over to the Central People’s Government. Nevertheless, the above are vivid examples illustrating that the independent finances granted by the Joint Declaration is disappearing.

4) 明顯地, 中國完全無意遵守聯合聲明. 基於中國此一聲明, 再加上之前中國的毀約行為. 故此, 應視中國已單方面毀約. 北京、南京及界址條約本身並沒有被取消, 而只是英中聯合聲明以新約蓋過三條舊約. 當英中聯合聲明被毀約時, 理應回到北京、南京及界址條約上. 故此, 香港市民請求國際社會及英國，協助港人重回北京、南京及界址三條條約上
China said the joint declaration with Britain over Hong Kong, was a historical document that no longer had any practical significance. It is of paramount importance to underline that the principles and policies of Hong Kong would remain unchanged for 50 years since the handover of sovereignty in 1997 as of the assurance of the Joint Declaration.

BBC News. (2016, March 25). Hong Kong missing booksellers: Lee Bo back in mainland China. Retrieved July 3, 2019, from

O'Neill, M. (2016, January 19). Lee 'disappearance' meant to frighten HK people, says publisher.
Retrieved March 9, 2019, from

-publisher/

Phillips, T. (2016, January 03). Hong Kong politicians call for Beijing to answer over bookseller's 'abduction'. Retrieved July 3, 2019, from

第四段英文同中文差咁遠嘅？

第四段抄自舊版

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

go

Great minds look alike! 研究下

好心健吾啲嘢咪鬼share

會唔會加埋個前言背景
eg 中共點對付維權人士 香港政府對中共利益輸送政策(高鐵, 大嶼, 三跑etc) 仲有內地專才
香港政府政策下既本地民生(籠屋etc) 同新移民民生(綜援etc) 既比較

[輸入內地專才] 青協: 倡補貼「專才」，每月 $5000至1萬元

咁樣會唔會令外國更加明白香港現況 反共原因

睇唔明，更想睇得明。

第四段小弟自己劣譯

4) China said the joint declaration with Britain over Hong Kong, was a historical document that no longer had any practical significance.
Based on this statement from China, and the previous breaches of Joint Declaration by China. Apparently, China has no intention of complying with the Joint Declaration. Therefore, it should be seen as China has unilaterally breached this treaty.
The Treaty of Nanking, Convention of Peking, and Convention for the Extension of Hong Kong Territory, have not been ceded. Just the Sino British Joint Declaration has replaced the three old Treaties. While the Sino British Joint Declaration was breached, The clock should be turned back to the three old Treaties. Therefore, the people of Hong Kong are asking the international community and the United Kingdom to help Hong Kong people to restore the Treaty of Nanking, Convention of Peking, and Convention for the Extension of Hong Kong Territory.

推
我無野講

Push

推。
提自己獨立成本好高，國際社會普遍難以接受，以中英聯合聲明為據，要求中方歸還實然主權，再喺香港做一次全民公投普選立法會+特首方是正道。

我冇嘢講

利用今次英國發爛炸可能可行，而且可能係最後一次日落帝國肯出手接回主權既契機，但個人認為可能性真係好細

有無熟既巴打講下美帝國會2020個法案具體咩環境?

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

我冇野講

我冇嘢講 我要見律師 坐夠48小時